傅家俊打左咁多年波比個後輩超越左咩感受

人地世界第一 -6俊仲係度爭頭8

四眼妹好正
好想做佢老公

對手問題

睇過女子桌球 勁廢又悶

所以咪自動棄權囉

自動棄權 放手版

博家俊之前係咪拎左次第一

其實佢係咪份人比較低調，所以無乜傳媒寫

樓主有無睇過職業桌球/hk open
女子世第一係香港，香港頭十六精英都打唔贏

有冇睇蘋果日報 吳安儀排名世界第一
你講果d nobody冇人識

我唔睇中文報紙，我淨係知bbc sport 成日有 Marco Fu

d垃圾bbc唔好拎黎同我地蘋果日報比
我地蘋果日報全香港最多人睇

第一係好j 但係同男子比真係算數啦 女子咩水準大家心照啦

女子第一地位同男子一樣